‎[EXCEL撚]EXCEL技術請教

我舊同事整左個template 出黎,其中有個位我諗極唔明係點做到...google 過,完全搵唔到關事既野..

佢file兩個Tab, 第一個Tab係一堆Data, 第二個Tab 就係Summary.
我唔明果個位係Tab2 其中一個Cell(A1),係base on我係Tab1 click 左邊一格, 果個Cell(A1) 就出返果個Row,Column A 位, 果粒數... 重點係,Tab2果個Cell係無Formula,仲要Check 過成個File 無Macros/ code..
有無人知點做到...?

Sorry for 1999.. 如果無人明,我再補圖

應該係佢hide左tab2 cell A1 既formula

點樣hide or 點樣un-hide 呀??

你睇個網址入面果幾張圖有教

岩岩check 左,無hide到

介唔介意講detail d果d cell ?

岩岩又睇左，可能佢set左密碼去hide

噢... 我搵到啦! 佢唔係Macros list, 係VBA code有...

係Tab1:

Private Sub Worksheet_SelectionChange(ByVal Target As Range)
Dim Acell As String
Dim Row As Variant
Acell = ActiveCell.Address
Row = Split(Acell, "$")
If Val(Row(2)) > 16 Then
ActiveSheet.Range("A1") = ActiveSheet.Range("A" & Row(2))
Worksheets("Tab2").Range("A1") = ActiveSheet.Range("A" & Row(2))
End If
End Sub

唔該晒巴打~
係我7左..以為佢無code...

唔洗